郵差叔叔，啲口罩去咗邊？

所以大家連EMS都要等十世，已經未話再慳錢寄普通 / 掛號空郵嗰啲。
禿頭司長淨係識視察郵局阻住地球轉，民政處就以癱瘓香港為己任唔L做實事。
唔好講埋啲乜野「想快就一早寄DHL / FedEx」，而家問題係民間俾哂方案郵政去解決問題但係班膠層屎忽坐住個腦！

利申，俾死人工貿署靠害搞到我盒7093本身寄FedEx改為寄EMS我DLLM

康復香港 時代抗疫

郵局都係人手不足

唔止郵局嘅又，要講人手不足嘅話而家大把物流 / 集運公司衝住出來同你講「I know your feel bro / am I a joke to you?」

但係全個政府嘅膠層冇心解決問題係事實

Ems郵費有冇得退返呢 起碼扣返比一般郵費多咗既錢

係政府膠啫
前線郵差好人黎

你好在係轉HKPOST 最多遲收
FEDEX 有手足話係戰略物資唔寄HK

我想寄嗰陣就係撞中咗工貿署玩野嗰48個鐘
btw都要講番句「多謝譚機師」嘅，寄EMS都唔代表100%唔會扣關

收件嗰陣送兩個口罩俾佢地

咪 ON9
如果無限鴨任捉 , 幾日一定清晒所有貨

空郵中心嗰隻爆，比起BNS真係微不足道

從來都唔明疫症關郵差鳩事
同圖書館個還書箱一樣

唔好講乜政府好撚廢，呢個你早半年已經知既事。

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

咩係捉鴨

Ot